亞視鬥到無綫！積怨16年 陳展鵬拍《天命》藐爆袁文傑

亞視鬥到無綫！積怨16年 陳展鵬拍《天命》藐爆袁文傑
2018年06月24日16:00

無綫新劇《天命》聽日(6月25日)就開播啦！在劇中擔演中國史上最著名貪官「和坤」嘅陳展鵬(煎Pang)，首次同前亞視同事袁文傑合作拍無綫劇，但兩位型佬不但私下冇交情，據知在亞視期間更因視對方為勁敵而有心病，有傳二人拍《天命》期間話不投機半句多，煎Pang更在背後藐爆袁文傑 ！

撰文：東方新地｜圖片：新傳媒圖片庫、陳展鵬IG

陳展鵬 袁文傑 互當透明

袁文傑加盟無綫，由《不懂撒嬌的女人》至今，已經拍咗九部劇集，包括與現已貴為視帝的前同事煎Pang合作的《天命》。大家都係亞視幫，應該好friend至係，但原來兩人不但私下冇交情，更早在亞視年代已經有心病！據知當年袁文傑係當紅小生，不過就同煎Pang唔多夾，拍劇時喺言語上試過有衝撞，之後一路冇偈傾！如今兩人在無綫再碰頭，有指兩人拍《天命》外景時互當對方透明，煎Pang更在背後藐爆袁文傑！

當年袁文傑與陳展鵬同是亞視人，論當時知名度，袁文傑比陳展鵬高，睇番啲舊相，二人當年仍然好青澀，鬥型仔絕對不相伯仲。

陳展鵬升呢視帝後機會不斷，與袁文傑多年後再一齊拍古裝劇《天命》，同劇仲有張文慈與蔡國威，早已洗走亞視味的陳展鵬，對住班舊戰友未見笑得好從容。

《天命》陳展鵬演和珅

陳展鵬(煎Pang)在《天命》中擔演中國史上最著名貪官「和坤」，劇集分別於北京及橫店拍攝外景，風格嚴肅悲情，劇中煎Pang與姚子羚、李施嬅、唐詩詠三人都有感情線，仲會同譚俊彥飾演嘅嘉慶皇帝展開一場生死惡鬥。

袁文傑 《不懂撒嬌》游生彈出

無綫近年接收了不少亞視舊將，前年六月更簽咗身高六呎二嘅49歲型佬袁文傑，佢去年就喺劇集《不懂撒嬌的女人》憑游生一角彈出，早前袁文傑在將軍澳電視城接受本刊記者訪問，自認係大叔：「我年紀又的確係大叔，好老實講，套劇有咁嘅反應，我當自己攞咗獎。過往我喺亞視嘅努力一直冇白費，學到嘅嘢依家正好大派用場。」

開名暗寸

早在前年傳出袁文傑將會簽無綫，煎Pang受訪時就表示：「可以同昔日同事合照好開心，最耐冇見係袁文傑，當時佢係我哋大哥哥⋯⋯我覺得無綫好似秦始皇咁一統天下，公司買埋亞視劇，好有大將之風！」開名明寸大自己八年的袁文傑一把年紀仲要由低做起。

去年無線宣傳myTV SUPER平台啓動，因推出亞視劇集台頻道而邀請大班前亞視藝人亮相，包括有陳煒、江美儀、姜皓文、田蕊妮、陳展鵬、林韋辰、蔡國威、袁文傑和翟威廉等，一衆亞視友現身無線，夠晒創新。

那些年鬥股惑

當年袁文傑與煎Pang先後在亞視的旅遊節目中浸溫泉露股，袁文傑全裸露盡魁梧身形，而煎Pang則一臉稚氣露得含蓄。

陳展鵬
陳展鵬

煎Pang在無綫捱了七年才嶄露頭角，袁文傑當然不可能一步登天，只簽了普通藝員合約並非親生仔，距離男一的路還很長，不過無綫亦給予不少機會，早前入《深宮計》演太醫，依家又喺《天命》做西藏王子，又。相反煎Pang與單文柔的戀情曝光後人氣急跌，看來一番惡鬥在所難免！

點計表哥出名啲

文傑已經49歲

阿狗

救命，好老套啊，重好似50年前咁用搞不和黎宣傳。

收皮啦TVB

TVB成陣亞視味

「可以同昔日同事合照好開心，最耐冇見係袁文傑，當時佢係我哋大哥哥⋯⋯我覺得無綫好似秦始皇咁一統天下，公司買埋亞視劇，好有大將之風！」開名明寸大自己八年的袁文傑一把年紀仲要由低做起。

成段都唔睇到煎pan寸喺邊

大哥哥係事實
亞周一哥

文傑

唔係呀嘛 今年新年先見到佢地係萬發一齊食團年飯喎 有講有笑咁

兩個係咪基架? 兩個都露屎忽
?

睇錯左亞視鬥到無錢

袁邊係亞視當紅小生啊， 佢年代亞視已經冇人當紅啦， 亞視曾經當紅係尹天照陳霆威果D. 袁拍馬都未夠

平心而論袁文傑性格係有啲野既
果陣上網論波耐唔耐都同人反面

兩個都系 但果個陳咩鵬真係見到都唔撚開胃

早已洗走亞視味的陳展鵬

正,, 有個女同事好鍾意陳展鵬,, 快D SEND比佢睇下鵬鵬個股先

幾時有洗甩到 每次見到佢仲係散發住一大陣亞視味

兩件垃圾根本無野好睇
當正自己小生咩
如果尹天照過黎就話姐

亞視以前二打六去無線就上位
可見以前亞視有幾超班

佢係tvb青訓出身

記者搵野寫

2個都tvb出身

基本上以前幾位亞視台柱小生都係tvb出黎
陳啟泰, 林韋辰, 袁文傑

兩個都係亞視味

用埋啲廚餘，cctvb冇人到好緊要

當年袁文傑與煎Pang先後在亞視的旅遊節目中浸溫泉露股，袁文傑全裸露盡魁梧身形，而煎Pang則一臉稚氣露得含蓄

再睇埋張圖 笑到仆街

啲八掛雜誌睇過就算，9up多

真係得啖笑

有冇咩知名藝人係atv出身

陳展鵬張溫泉相好正
好想㩒住佢黎屌

keep得好好

亞視鵬和珅會唔會靚仔過頭

個屎忽

兩個都仲有陣亞視味，鬥乜撚呀

佢嘅樣已經代入咗先係真正嘅和珅

真

宜家睇世界盃啦,無人睇TVB劇,垃圾宣傳

和珅要圓圓地身形加埋叮噹聲先似

和珅係靚仔喎

拎佢地黎做新聞就話佢地互射啦
不和喎屌
不如話食咗咩早餐好過

和珅呀話和坤

btw，點解和珅個造型成個豹頭咁.....

細個已經比依個和珅洗左腦
就算知道現實和珅係靚仔都仲係覺得依個先係真正既和珅

其實亞視味係咪即係娘味？

姚子羚、李施嬅、唐詩詠三人都有感情線

呢三件

好柒

同御用乾隆一樣

阿姐？